唔係耶教徒 但係香港天主教區夏志誠主教呢段說話睇到我眼濕濕

唉
希望大家比多D人睇到

到底唔係保皇黨

奶共無著數 都仲要撐警察果班仆街係咪冷血

夏志誠：祈禱望林鄭月娥懂謙卑聆聽 即使做錯亦可改過
2019-06-14 HKT 15:42

天主教香港教區輔理主教夏志誠認為政府應撤回修訂《逃犯條例》，不撤回亦至少要暫緩。夏志誠說，眾多市民無懼炎熱天氣遊行，表達的意見很清楚，特別當中有很多年輕人，如果他們的情緒被激發，會做出甚麼行動，是難以估計。

被問到會否為同屬天主教徒的行政長官林鄭月娥祈禱，夏志誠接受本台專訪時說，會祈禱希望對方懂得謙卑聆聽，他說從信仰而言，人民的聲音就是天主的聲音，當人民的聲音相當一致、堅定和強烈，希望特首可以聆聽。他又說，即使做錯亦可以改過，希望林鄭月娥為香港的未來及真正福祉，把握時機聽取民意，或者會贏得很大掌聲。

對於特首表示修例是要彰顯公義，夏志誠說，對方理解的公義，與聖經所說有出入，如果全面地看，很難看見修例如何彰顯公義，而即使要處理台灣殺人案，亦不需要影響更多人去尋求單一事件的公義。

連主教都唔幫佢

傻嘅天主教割蓆咋

佢地咁叻唔一早去前線手拖手唱詩？

大家都係同路人

就是因為他有正義不畏強權之心，所以當權者不要他坐正

推

我今日開始信羅馬天主教
睇嗮成段片 一直係度喊

推 第一次見佢咁激動

可惜John Paul II已經唔係度
仲係度的話點會有今日既奶共教廷

你知唔知本來楊鳴章死左,順位繼任人係夏志誠?

但因為夏志誠唔奶共.所以夾硬俾奶共既鄺保羅做

佢係放生埋大粒墨, 仆街

唔好痴線啦 鄺保羅係聖公會 夏志誠係天主教
宜家天主教個主教係湯漢

搞唔搞得清楚大公教會同SKH既分別⋯

咁我錯左,自,
btw 總之就係中共/天主教睇夏志誠唔順眼,夾硬唔俾佢做

其實呢
一齊唱歌既人都有天主教徒

我錯左,自,
btw 總之就係中共/天主教睇夏志誠唔順眼,夾硬唔俾佢做

其實個晚都有天主教團體係到

又或者咁講
好多天主教徒/神父行左出黎，冇唱歌的
冇話你知姐

佢地唔出聲 我怕睇時香港啲教會要放習大大同毛主席靚相係十字架兩邊 不過應該搵藉口搞咗宗教領袖先

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

天主教係垃圾
歷史已經證明左佢地窮得只剩下錢
天主教冇錢解決唔到既問題

幫林鄭遠程驅魔啦

聖經有教
行善唔需要打鑼打鼓比人知

佢今日係媽媽集氣會嗰段片先癲
睇到喊咗

幫手推

如果你要咁講 大把新教教會仲有錢
呢個時候咪分化啦

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

唔反了好感動

多謝主教

支持
耶和華施行公義，為一切受屈的人伸冤。詩篇 103章6節

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

果晚聽Hallelujah to the lord都聽到起雞皮

估唔到投共嘅天主教都仲有敢言嘅人

夏主教
香港教區敢言的一人